這一切似乎都是可以做到的，因為他已經在該地區進行了偵察，發現了隧道，並在那裡捕獲了星鼻鼴鼠。如何尋找星鼻鼴鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|科普
這支球隊由一位最不尋常的明星領導，在進攻中創造了一張最不尋常的投籃圖。休斯頓火箭隊的一切都應該擺在桌面上。甚至詹姆斯·哈登的未來|克里斯·赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五屆第三十八屆
支付寶擁有7億用戶，是搜索領域另一顆冉冉升起的新星。搜索引擎在中國已經死了嗎|Ada Luo | 2020年9月14日|搜索引擎觀察
由威爾·史密斯主演的關於維納斯和塞琳娜·威廉姆斯父親的傳記片《理查德王》從2020年11月25日改為2021年11月19日。冠狀病毒疫情如何席捲電影和娛樂業| Alissa Wilkinson | 2020年9月11日| Vox
我們可以直接將它與位於圓盤中心的三顆恆星的引力影響聯繫起來。一個奇怪的塵土飛揚的圓盤可能將一顆行星隱藏在三星之間|保拉·羅莎·阿基諾| 2020年9月11日|科普
前紅襪隊球星柯特·席林表示，他的政治立場讓他無法進入庫珀鎮。保守派柯特說，他的政治立場，而不是他的投球，使他無法進入名人堂《本·雅各布斯》2015年1月9日《每日野獸》
一個由明星崇拜的高級教士和政要組成的小代表團觀看了這部電影，他們後來將這部電影描述為“感人的”。教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
前幾天我剛剛重播了所有六部《星球大戰》電影……哦，哇，從一開始？巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
這位明星宣佈他將與27歲的男朋友結婚。見見Stephen Fry的未來丈夫（年齡還不到他的一半）| Tom Sykes | 2015年1月6日| DAILY BEAST
新澤西州明星特蕾莎·朱迪絲的《真正的家庭主婦》自首，因破產欺詐被判15個月徒刑。“真正的家庭主婦”如何在監獄中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪絲]在這裡散步”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸報
我不知道他們是誰，因為大公爵穿著晨衣，沒有明星或裝飾來區分他。德國音樂研究|艾米·費伊
當通過人工沉澱等方式快速沉積時，三重磷酸鹽通常呈羽毛狀、星狀或葉狀。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
她比以往任何時候都不喜歡他，但她希望他是她的兄弟，是美國政壇的新星。祖先|格特魯德·阿瑟頓
據一份週報報道，康斯坦斯·賓尼不僅是一位著名的銀幕明星，而且還是一位一流的尤克勒球員。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各種
我不太同意“明星”的說法，因為火冠並非“非常罕見”，儘管它偶爾會出現。根西島鳥類（1879）|塞西爾·史密斯